橫掂都係，引D狗去班高高在上D人屋企放蛋等班撚人一齊受下

講緊GTA隻game